內地(中國)相睇騷 電台主持「公主抱」 港版羅拉封盤

內地(中國)相睇騷 電台主持「公主抱」
港版羅拉封盤
分享

朱芊佩穿上白色連身裙，變身仙氣女神。

【仙氣女神】
【本報訊】「港版羅拉」封盤了！被譽為最高顏值的女跟車工人朱芊佩，繼早前上內地(中國)節目分享住劏房的經歷爆紅後，新一年她出演內地(中國)相親節目，一改以往硬朗形象，化好妝、換上白色連身裙，變身仙氣女神。她在節目中大談個人擇偶條件和情感經歷，最終成功配對內地(中國)電台著名節目主持人！
記者：沈燕媚

「她是第一個跑上來的女生！」朱芊佩甫出場便讓人眼前一亮，一眾男嘉賓不禁大讚可愛。去年「港版羅拉」的照片在網上瘋傳，相中的她身穿背心小短褲，在烈日下搬運糧油雜貨，令她成功走紅。29歲的她日前登上(中國)江蘇衛視的相親節目《新相親大會》，尋找真命天子。朱芊佩在節目中少有地展示柔弱一面，提到自己曾經歷兩段感情，但過程都不太愉快。她說自己也是女人，希望有人愛錫，特別是生病時會感到無助，「想找一個腳踏實地、頂天立地的男子漢，不要總想着坐享其成或賺快錢」。

節目中除了男嘉賓，還一併安排了六組家長出席，有家庭因為無法接受「未來新抱」的職業而撳燈退出。當被問到會否考慮轉行時，羅拉猶豫了片刻，笑答：「也許吧！」但亦有家庭不介意其職業，三號嘉賓榮迪申的父親認為，朱的職業受矚目，家人亦感到光彩，「我會格外照顧這個兒媳婦！」

相關新聞：做十年搬運 租$6,500劏房

網民讚女方腳踏實地

節目最終有三名單身男子與朱配對，得到父親加持的三號參賽者榮迪申稱，最喜歡羅拉有堅韌的靈魂，「人的職業無分貴賤，最重要是他的精神，只要我們自己去做想做的事情，這就是最棒的生活」。他希望能盡自己的能力，給朱芊佩一個安穩的家和生活。這番說話似乎讓羅拉相當受落，在最後選擇的環節，她幾乎毫不猶豫選擇了他。最終兩人成功牽手，男方更以公主抱的方式將羅拉帶下台，成功抱得美人歸。

節目播出後，內地(中國)網民對羅拉這名女漢子反應相當正面。不少人大讚她腳踏實地，不同於一般的女網紅的虛偽造作，「這女孩太帥了！」甚至有人笑言「小姐姐要女朋友嗎？」也有人認為，羅拉的發言「不要總想着坐享其成或賺快錢，這句話經典」。

羅拉的真命天子亦隨即被起底，35歲的榮迪申來自(中國)北京，身高1.86米，畢業於中國傳媒大學播音主持專業，現時在中國國際廣播電台任節目主持人。他曾採訪林志玲、劉謙、黃聖依、黃渤、周海媚等知名藝人。

男朋友: 香港身份證

人地要放棄北京戶籍，好大損失

全家來hk 拎公屋
上面d樓繼續收租

喺觀塘見過真人
唔講野 就係幾好 j

但一講野 加面部表情唔自然既表情就 ...
加上依家奶埋共 ....

曾去福建、台灣讀書……

之前佢出左名之後接拍hkbc保險都已經反感
依家仲高調到 上蝗相睇

佢原本出名就係因為 女仔 靚靚地 低調做運輸

依家走左條原本唔同既風格

不禁令人諗返佢之前所謂既低調係咪扮出嚟既 ... 有啲噁心

人各有志，但願唔好引蝗南侵

個眼界放大D啦
個大陸佬唔有錢
你估條女會簡人地咩
依家係你香港窮港女高攀人地大陸有錢佬